美斯為隊友抱不平：他踢出偉大球季 世界盃卻淪為後備

雖然世界盃已經過去了很長時間，美斯仍然無法理解德國隊將達史特根放在後備席上的事情。在接受媒體採訪時，美斯批評了德國隊在世界盃上的做法，同時也為自己的球會隊友表示不滿。美斯表示：「個人層面我感到驚訝，馬克踢了一個偉大的賽季。德國主力守門員傷停已經很長時間了，他幾乎沒參加訓練和比賽，但一到國家隊就成為了正選。」

不過，美斯想在他的訪談中強調，他尊重路維的決定：「這是教練組的事情，他們有自己的理由，我不能在個人層面上對此發表評論，但個人層面這讓我感到驚訝。」

需要指出的是，紐亞在拜仁慕尼黑幾乎一個賽季都在養傷，但在俄羅斯世界盃上卻成為了主力，而德國也在小組賽中被淘汰出局。此外，在2017年，達史特根幫助德國隊獲得了洲際國家盃冠軍。（伊雲）

朗迷: 反對美斯干涉德國內政

以為講緊戴巴拿

same

+2

無賣bravo歐聯贏埋啦

戴巴拿都叫做後備上陣廿零分鐘掂過個波
達史特根連波皮都掂唔到

偉大球季？

紐亞17-18球季，差唔多全季受傷
達仔係巴踢正選，表現正常發揮
世界盃都係繼續用番紐亞

又唔見佢幫下阿根廷隊友出聲

上季聯賽入22球，國內雙冠，歐聯八強
請問你個達屎特根邊樣野好啲？

以為講緊伊卡迪

講真達仔上年真係勁到癲 不敗咁多場真係靠佢頂住巴塞條垃圾後防

以為講緊古天奴

神美斯，只要聽美斯話就有冠軍。

佢呢啲咁既人點會俾啲後浪有機會趕過自己

亞軍廷個個教練都聽佢話，點解未有盃

Neuer喎 師兄...

所以呢

點解呢個回覆咁多負評
紐亞今季嘅撲救成功率 喺五大聯賽都係數一數二低咁濟

舉手率係咪仲Keep到頭3

因為未真正放下自己，真誠信美斯。上帝美斯會知你信仰係咪真誠

你見伊卡迪無得踢就知咩事

洗鬼呢啲凡夫俗子接班咩，美斯神踢多80年都仲咁勁，如果唔係隊友廢，一早稱霸銀河系

其實達真係值得正選起碼一場呀。
上季真係好癲
真係有世界頭5龍門

雖然我覺得德國比人入果d波都唔關紐亞事，不過我會覺得兩個都係最top,比達出一場影響唔大

韓國2:0 個球

拜國fc

果球係的確輸佢，但我覺得唔可以怪佢。

落後到90分鐘咁濟，d隊友仲hea下hea下咁，無哂火
佢果次係笑話，但佢唔出黎都係出局無分別，見到佢好急去進攻，但起碼成隊德國我淨係覺得佢有火

果球佢真心攞黎柒
時間得返咁少 輸一比零定和一比一都係要出局 唔會反杯到
再講會贏一早大炒左
前面根本已經頹晒

唔同位唔同隊唔同國家都有得比

仲要上年無出過咁滯

Btw 唔出達仔仲好啦唔駛做箭把，德國佬咁賤一定賴哂d非拜系

上季巴塞成績，靠佢失少好多球

傷完差晒， 但班盲撚淨係識睇名氣

紐亞世杯表現完全無問題喎，仲有幾下神救

上面講戴巴拿 伊卡迪係咪痴撚線
係人都知美斯恨世界杯恨到發燒

就算佢話事出咩人
我都唔信佢寧願出美沙而輸左世界杯佢

牙古路同上帝踢左咁多年都無正選 2019仲有人信係美斯揀人

以為講緊dybala/aguero

一睇標題
即刻諗帶巴拿

但心又諗，唔係你呢個球霸，人地洗鬼咁

幫左就自己無得出

我都有諗點解德國唔試下比達屎出
德國就係呢種用人唯親搞到宜家咁

講咗嘅話你哋咪會話美斯朋友隊囉

講呢啲嘅真係幾無腦，你睇佢講人地路維唔出達史都係用驚訝黎形容，而唔係話路維唔啱，美斯連對住人地教練都咁尊重，你覺得佢係自己嘅立場會唔會公開質疑自己國家隊嘅教練決定？
呢啲其實先係球員應有嘅素養 你啲child登仔邊到識啊，只係識搵位入

佢地係咁，好似機械人咁就識打個幾個留言

訓左冇睇 呢幾次國際賽期美斯冇踢既情況下大巴拿出左幾多分鐘？

阿根廷王牌美斯承認，與祖雲達斯前鋒保羅戴巴拿踢法相似，在國家隊很難合作得來。

雖然保羅戴巴拿在祖記表現突出，但回到國家隊卻是另一回事，自2015年首度登場後至今只有10次上陣機會，未入一球，而在最新一輪熱身賽更未有入選，令人懷疑他出席今夏世盃的機會。

保羅戴巴拿受訪時亦表示在國家隊很難與美斯合作，對此美斯說︰「我與他傾談過，他的確這樣說，事實上他在祖記的踢法與我近似。」

出左聲啦一早

以為講緊牙朗

i said your mother, i said your grandmother, i said your family tree

直頭同美斯兩個救全家

拿拿好慘 毒撚復出 岩岩開始有起色佢又黎破壞

佢岀到嚟個三場都對板呀
你又吹佢唔脹

美斯係阿根廷唔會高得去邊 肯定係肥馬嗰輩大好多 阿根廷足總閪左咁多年都仲賴美斯嗰下先好野

你返去搵c朗幫大巴拿抱不平啦
順便幫埋棄將希古恩出聲屌柒蛆記啊

美欺仲好意思講世界盃

屌奶星
明明我呢個POST講紐亞同達史特根
成班人扯左去小花同戴巴拿到

小花係原罪 所有阿根廷嘅錯都係小花導致
唔講仲以為小花係阿根廷足總主席

鼻屎佬諗住食老本咩都唔變又贏多次 連sane都可以唔選啦

唔講以為你識佢
咩嘢佢呢啲咁嘅人

睇返原來on9仔嚟
考試就唔好上嚟喇

考完啦白痴仔

我識你老母做雞既

唔夠人講就人身攻擊

佢老母夠話我知你條賓舟成條光纖咁
姐係點呀？
又軟又幼又快

同美斯一樣咁靈活
我條賓周同美斯個樣確實有幾分相似

姐係點？
自小便要搵醫生求助？

咁你條賓周隔離啲毛係咪小花迷？

小花迷係黐喺我龜頭上面啲龜頭屎，個主體愈污穢，花迷就愈積愈多

淪落到要互含取暖
玩唔起就唔好人身攻擊喇

好撚low

你啲frd子可唔可以高汁少少

細路仔係咁
言之無物 唔夠講就發脾氣

將個topic拉到9丈幾遠
又要撩人又要唔夠玩
想點姐

蕭瘋(鳩頭屎)

仲要扭失

林源三

我係真朗迷你就係真菌
由精同尿交織而成
散發出濃厚既惡臭
臭到聞到都唔想含

睇得多你同小花含+睇得多你老母幫我含

咁你宜家知我咩皮啦
我係你老豆個老襟

同條垃圾嘈啲咩 啲口吻十足啲惡唔出樣嘅細蚊囝咁

伊卡迪 戴巴拿

歐國聯都無份出

前愛華頓門將候活認為紐亞係世界最佳龍門
達史特根第四

出黎隻揪？

請你務必將我當成一個威脅你生命既野獸

躝啦 唔敢應約就咪撚廢話多多啦

ok今晚沙田源禾路體育館7點半見
我會帶埋牠來散步

聽日夜晚ok?

係打就快喇野獸

士美菲路體育館

我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關波台事

屌啲wong so真係好撚廢
又要踢波踢唔出攻勢西乙仔
想佢進攻又要聯防淆底死守
食屎啦

收爺喇又串

7半老地方見！

唔好又遲ok?

觀塘等緊89
唔塞車應該準時

Icadi呢咁

真正既受害者
俾小花迫害
希望佢大人不記小人過俾小花臨老黐返個美洲盃返黎

皇迷同獌蛆蝗朗迷混合體分裂 比佢地發洩下啦

圖中男士為碎油本人
btw，約人條友去咗邊？

原來碎油咁大隻

以為羅美路

我約你？
狗大佬幫狗仔出頭？
不如我約你聽日8點城門谷下面個公園等啦 一大塊空地

終於出現拿？

拿你老母咩 我一開始係咪約你啊柒頭 咪撚講咁多 係就聽日

惱羞呀？

惱咩羞 我約佢你隻狗大佬又出黎做架兩玩膠 仲話要帶牠出黎散步
約你聽日你又啊支啊咗 男人老狗斯斯縮縮

開定聽日打交疤狗即討啦 一陣畀人搶開咗又要屌鳩人

邊個斯斯縮縮先呀
開口唔埋就隻揪
開個時間地點畀你就話人玩膠
時間地點唔啱咪再傾囉咁想打
到人地出左黎就話唔關人事
你冇事丫嘛

笑咗 乜地點傾好咗？約實咗㗎？
係咪做得狗多個腦無咗？
咁我學你約你一陣9點城門谷下面公園？
一陣影相畀你睇你唔到=淆底囉好無

自己不分青紅皂白見人笑小花就痴埋去
唔夠人嘈就撩人出黎隻揪
到人地笑你龜縮先突返個頭出黎
似咩樣

仲要學人係連登攬老襯
返去耕田啦牛屎飛

慘得過你想吹雞都冇人理

笑9你小花洗擇日咪柒頭
啱先係咪約實咗啊問你 你答個地址出黎就=我應承咗
？

咁咪鬥出黎吹雞囉 你係度得把口有撚用咩

咁撚多嘢講
聽日1930士美菲路體育館等ok?

1930九龍公園 我左手有紋身 你一黎見到我就可以開波

我會著深藍色衛衣 Adidas 運動褲 白波鞋 左手有紋身 你一見到我就可以開始 唔撚洗廢話

可唔可以港島 好撚遠

望下上面啦傻9沖出黎柒

中間點黎㗎喎

留名

打未

未

屌奶星 你地自己出去開POST隻秋喇

幫手開賭局喇重望
我買碎油佬笠水

睇完標題第一刻都以為係 以為佢屌柒華dee收起古天奴

點到即止ok?
仲要返屋企吃飯
利申米五

又玩膠
對唔對得住人啊

屌你老母呀我真係得米五

上面幅相都有你個樣喇屌

望落去咪米五囉

米五已經嚇到人地笠水
牙醉